究竟警署最多可以拘留幾多人

忽發其想，如果警署收留疑犯嘅位置有限，有冇可能靠街坊塞爆佢

理性討論，歡迎屌我

想知+1

你呢個諗法我都諗過 但要所有人都齊心一致 同埋要唔好怕囉

其實每晚街坊都咁多人，有冇可能趁星期五入去坐兩晚

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

你去自首佢唔一定要拉你嫁喎
你一千人去，佢淨係拉十個，之後話其他果啲登記咗資料就算
無撞果啲得閒喺街逗吓你，咁咪捉蟲入屎忽?